---
alias: ["Mahoney"]
---

Editor del [[El Scoop|Scoop]], amigo de [[Jonah Kensington|Jonah]].
Irlandés, pelirrojo, sobrepeso.

> [!Opinión de Terry]
> Mahoney es un capullo vacilón.

[[Elias Jackson|Elias]] le visitó, y estuvo interesado por varios artículos que publicaron.

